Online Exam Chaeting 有感而發

相信大家呢排Final Period
都聽聞唔少關於cheating嘅資料 請槍/組隊等等
我自己唔係heater 唔知道仲有咩方法 相信大家熟過我
唔少「正直」嘅人都開始覺得 班cheater咁樣獲取額外利益好唔公平 有咩理由俾錢就可以換到個好grade
個心都開始亂 想自己都cheat埋一份

喺呢到 我唔係想討伐啲cheater
而係俾個原因大家 等大家唔好cheat 安定你地紊亂既情緒

首先， 利害分析
就算出cheat都好，你可以獲得嘅最大收穫係咩？
A+ , that's all, nothing more
但係倒轉頭諗下，get caught既後果係咩？
F grade, transcript record, 甚至係academic probation
上面只係其中幾個結果 最壞嘅結果根本無法預測
你願唔願意為咗A+ bare such consequences?
一個理智既人都知道答案係「唔會」
你可能會話：A+ 可以有scholarship，transcript又靚仔，點解唔做？
但你而家只讀一個course？一個A+值100credit？
唔好唔記得一個A+改變唔到太多，要全部A+先至有用，你嘅風險因此要乘大幾倍
睇到呢到如果你仲係想cheat嘅，ok

第二，cheating效用
請槍嘅話，你點保證槍手質素？
就係佢既片言隻語，定係transcript A+證明？
傻仔，五分鐘photoshop成本換你幾千蚊
我都做啦
但我唔會
因為我比較鐘意收完你幾千蚊再幫你拎F
亂答又好，report俾instructor又好
就係要玩死你 吹咩？
唔妥我咪報警囉 on9仔 睇死你條撚樣都唔會 嘻嘻
組隊既話，你點確保唔會有二五仔？
你點知佢係咪特登fake尻你？
唔好唔記得，A+就得一兩個位，大家都係競爭對手
有咩原因唔搞死你？少一個敵人？
如果係fd底仲衰，等地因咩事反面，就有呢個把柄
將來反咗面俾人爆大獲就無謂啦
睇到呢到，你都係想cheat嘅話，ok

第三 學術質素
咁多位大學生入到呢間u，相信部分都係因為佢既質素
三大之所以係三大，係因為高手雲集，永遠有堆人保持學院既質素
如果cheating風氣盛行，出到黎原來十個人八個人都係cheat嘅
咁你間學校同毅進有咩分別？ 鯨魚都係魚啦咁
反正大家都係俾錢姐 係咪
我知道有啲人讀書唔係好叻（包括小弟）
但係我地肯俾時間落科目到 出到黎既outcome一定唔差（我保證）
年中有幾多人係因為讀書讀到某個點，突然茅塞頓開，然後想做scholar ，讀埋上去PHD
你cheating就會少咗呢個觸發點，冇人承傳你學院既優良傳統
人人都cheat既話，到最後你間u同毅進無異

如果睇到呢到你都係想cheat既話

咁我希望你可以過到自己 將來諗返轉頭唔會後悔

cheating都係實力嘅一種

support you

我cheat到係我嘅本事

5% quiz cheat會唔會有transcript record?

所有academic dishonesty 都可以記錄低

呢個係憑我實力請返黎既槍手
點解要後悔？
屌你老母🖕🏻

唔使讀書攞A. 讀到pk攞咩？

點解仲可以出到又影雙手 又要影電腦mon 又要影樣 擺支水係前面都唔得

就算唔係online 大學考試不嬲都係鬥source鬥人脈㗎啦
仲講咩學術質素

無錢既人自己死讀爛讀 有錢既人請槍 錢都係佢地付出既野 憑咩覺得唔公平？覺得唔公平你都可以努力番工 用錢去換grade架 呢個世界從來就無野係公平 只係你肯唔肯去做
利申冇請槍

唔通做份project我搵到source你搵唔到source咁又要話唔公平？搵到source都係實力既一種

識cheat都係實力

chaeting ?

字都打錯
搵你做槍手就仆街

琴日收到email個prof話捉到有班人出cheat 抵死

我淨係知
你條契弟自己出
然後開post叫人唔好出

收皮啦r關係

支持

關係好唔係個個都得 出黎社會做野都係靠關係 唔通又叫人收皮？

讀大學考試識得開外掛拎A都係實力的一種

只係預演教你呢個社會有幾殘酷
識人有梳屎就好易一帆風順

出cheat幫你個科拎個A其實好有用 gpa 都拉高好多

考試寫essay 可以點出cheat

利申：文科仔

咪就係 又唔係得一科 樓主講到好似得一科可以cheat咁

冇錯，三大生點解係三大生就係因為佢cheat唔會俾人捉到

高風險高回報
睇你承唔承受得起

班教授捉到咩

係
旁門左道

你無先咁講 有既時候你一樣會用你講既旁門左道

完全冇說服力
所以我都係會繼續cheating

做得槍手好多都有質素

邊會整臭自己個名

槍手做呢d考試等於你做小學生數

食生菜 唔係洗咩咁貴 2-3個鐘收幾千

最慘唔係有人CHEAT, 香港根本多人CHEAT到你見慣
最慘係明知有人CHEAT, 個教授唔捉

教授負責改卷教書 捉係額外工作冇錢 點會理 你做教授都唔理啦

我有科係講到明比埋ppt你抄
睇你識唔識用腦抄

Openbook已經係最大嘅cheat

唔會
我好正直
憑實力A range

你篇文完全說服唔到人
第一，A+影響好大
第二，online cheating 比face to face 容易好多同埋風險極低
請槍唔使講，組隊一人做一半已經夠屈機
正常人都唔會篤灰，篤灰等於篤自己，除非好憎你先攬炒
開cam考完全冇用，你剩係mon到鏡頭前嘅嘢，鏡頭後嘅嘢你控制唔到
唔cheat只有兩個原因，易到唔需要cheat，道德感驅使
講咁多唔係叫大家cheat，而係話online cheating難或者風險高係自欺欺人

邊間

邊科咁嚴，其實都出到，搵人幫你做或者搵答案，再大大聲講出黎

Online exam已經係cheating啦

無論點講 作弊就係作弊
不過樓主留意英文 spelling

大學科科都cheat
一次exam 去5次廁所睇notes
吹咩
畢到業都未必要用呢d 知識

冇錯
其實正如樓主講 出貓衰左都有後果
但如果成功嘅話 就代表賭贏

點樣同時影樣同mon
唔係相反方向咩

樓主可唔可以講吓get caught 嘅probability

其實呢個社會都差唔多 我又唔覺得好出奇 就等同愛情入面有人出軌一樣 你可能覺得唔道德 但偏偏呢件係經常發生既事

Openbook先伏 最慘係notes入面既野對答題冇用